6月12號 二讀 三讀 惡法生效

已fact check。
［緊急提示］
🙏🏻真心唔該發岀去，好多人唔知三讀係同一日

恢復二讀辯論和三讀(若法案獲得二讀通過)，通常會在同一次立法會會議進行。

法案如通過首讀、二讀及三讀程序，便獲制定成為法例。除非法案訂明較後的生效日期，否則有關法例經行政長官簽署並在憲報刊登後便可生效。

#即係同一日
#6月12日
#神不知鬼不覺咁三讀過埋

推

Push

其實咁重要的消息，點解D大黨唔出黎講？連社民連都冇講。

一日二讀完就係

所以話12 罷工罷市無咩用, 人地都通過晒

會視乎主席處理，但依家機會已經好大

剪布

顛起上來提早聽日過

多謝兄弟，宜家諗起來，都病病地，請定12號病假先。